出外戴口罩 少唞氣 勿進食 勿捽眼 遠離咳嗽病患

基本上出街都係無問題的

袁生建議保持身位兩米, 一道大門咁上下距離